愛回家之一家之淫

點解無個愛回家 甜故？ 根叔本身就淫淫地， 有可能裝過若水 心如 沖涼,
安仔鹹鹹濕濕 都仲係 處，

幾廿歲人就唔好幻想咁多

成日睇住熊心如嘅IG ， 幻想緊佢同曹總